%%% Copyright (C) 2023 Simon Paquette et Pascal Turbis
%%%
%%% Information de contact : latex.multidoc@gmail.com
%%%
%%% Il est permis de partager (copier, distribuer ou communiquer) ou adapter 
%%% (remixer, transformer et crer à partir) ce logiciel sous les termes de 
%%% la licence Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International 
%%% (CC BY-NC-SA 4.0) sous les conditions d'attribution, de ne pas en faire une
%%% utilisation commerciale et de partager dans les mêmes conditions.
%%%
%%% Le logiciel est fourni "tel quel", sans aucune garantie, qu'elle soit 
%%% explicite ou implicite, incluant, mais sans s'y limiter, les garanties 
%%% implicites de qualité marchande et de convenance à une fin particulière.

\documentclass[12pt, border={5pt 5pt 5pt 5pt}]{standalone}


\usepackage{pgfplots}      
\pgfplotsset{compat=newest} 


\pgfkeys{/pgf/number format/.cd,1000 sep={\,}}



\begin{document}


\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
    enlargelimits=false,
    axis lines=middle,
    inner axis line style={->},
    %%%xlabel={\(x\)},
	%%%xlabel near ticks,
	%%%ylabel={\(y\)},
	%%%ylabel near ticks,
    ytick=\empty,
    xtick=\empty,
    ymin=0,
    ymax=3.3,
    xmin=0,
    xmax=105,
    axis line style={thick},
    height=8cm,  
    width=12cm, 
]

\addplot+[
    only marks,
    %scatter,
    %mark=halfcircle*,
    mark size=2pt,
    mark=*,
    color=blue,
    mark options={fill=blue},
    empty legend]
table[x=Cout, y=Revenu]
{
Cout Revenu   
1	0.3
2	0.928632642556448
3	0.721079226728032
4	1.07756197323149
5	1.3
6	1.46781117006392
8	1.11998739530767
9	1.65171191838631
10	1.62273964760567
11	1.29685980776358
12	1.83025029201621
15	1.6300132058562
16	1.34588873115397
17	1.96330708705576
18	1.98049597552043
20	1.94462157218064
21	2.18785342923432
22	1.76215223015016
24	2.09635857529209
25	2.22274909468707
28	2.1233455571975
29	2.13505594999896
30	1.80851393640774
32	2.10507836268471
33	1.95899531060592
34	2.31309121722282
35	2.06510561634536
36	2.20843093517352
37	1.69965791369819
38	2.18545220390944
39	2.09276317235621
40	2.4223125416888
42	2.25102105831383
43	2.54096377428514
44	2.29446566876859
45	2.6424188865608
46	2.47878051161478
48	2.08025509417754
49	2.66178252204492
50	2.63304555962806
51	2.25089582562265
54	2.34292717473063
55	2.28124492000171
56	2.19911122108898
57	2.59262122462626
60	2.31925633793655
62	2.22222480148465
63	2.48880066241429
68	2.32518647101585
72	2.38865857253705
73	2.82308929187258
74	2.57302722754334
76	2.80097809760565
77	2.76263497857071
80	2.71914666993076
81	2.50034422381341
83	2.86899194428049
87	2.76629748297629
88	2.68495243804721
91	2.84938193256893
92	2.90026325820172
93	2.90460497279351
94	2.91020335768828
97	2.55401591270536
98	2.7155107619884
100	2.8
};


\end{axis}
\end{tikzpicture}
%\end{center}
\end{document}